其實tesla點解仲未出尿袋?

咁應該會解決大部分差電問題, 屋企差完攞去停車場差

咪有柴油機囉

知唔知舊電幾大幾重

應該共享電池
冇電就去差電站拎過另一舊
當然充電站要有自動化裝置幫你部車拆電裝電
say 打開頭冚就可以成舊甩出來

但華人咁撚自私，買新車果d一定覺得好蝕
歐美就行得通，社會觀念好華人100倍
「車果舊電係我新買番來，點解要share比人，換舊牛肺比我咪蝕？」

電單車好似已經有呢個玩法，成舊電抽出黎換另一粒

應該出核能，一部車揸500年

台灣gogoro
月費同限定里程數

出過喇

台灣gogoro
可以去充電站舊電換新電

買個入油發電機咪得

支那有間公司咁玩 好似蔚來定邊間
係可行 但tesla唔係行呢個方各
未來佢應該係擴展super charge站
同埋諗方法加快充電時間
起碼係20~80%呢個位
最終做到同入油站幾分鐘出返黎一樣時間
油車就可以淘汰

太陽爐都OK, 裝兩個係車尾，又環保又型到噴精

入油便可

仲可以trans am

根本可以唔使買電
renault 響歐洲都一直做緊買車租電
配合埋油站換電已經搞掂

等睇日日有核泄漏

周街都係GN 粒子

佢仲諗住去油站

可以人同人念力對話，打燈都唔洗
見前面想攝位入線就屌尻佢

Veda控制哂所有車
唔會再出現篤油撚
唔打燈唔準轉線
會否變完美世界

條友真係....

理論上應該可以，但你要做大啲個水冷黎冷卻個反應堆

如果純粹呀豬呀狗都可以換粒電出黎叉返後塞返落部車度
如果換左出黎舊電有問題邊個負責?
可能係車主打車磨叉死舊電
可能係舊電本身夠鐘
先唔好講話爆炸咁極端
效能差突然死亡搞到要拖車都麻煩
舊錢邊個比?
Tesla 自己一定唔會出呢個方案, 太大 risk
相反其他第三方公司就可能會出呢d plan
佢地回收嘅電池理論上會 test 過先塞返比你
即使有問題間公司都會有買保險
但咁玩法月費 plan 就會唔平...

台灣機車咪出左囉...個玩法即係你無買舊電囉...公司自然會負責埋d 電嘅保養...
問題係私家車換電暫時未做到機車咁方便。同儲存堆電要嘅空間會大好多姐。